點睇Asiaboy 禁藥王& Lizi 栗子 ?

幾有美式Trap feel
但同時又有台式feel
台式陷阱第一人

加line叫過去 性愛世大運